其實每個人都自律齋燒一個金元寶畀先人 咪可以改善通脹

下下摺幾千隻都唔知咩心態

香港人鐘意做爛市是常識吧

遲啲要自己受返